{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048215",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "산동성옛날수타짜장"
    },
    "text": "私の山東省昔手打ちジャージャー麺はソウル特別市恩平区ウンアムロ331-16に位置しています。真心のこもった気持ちで中華料理の味や食文化をアップグレードするため、努力しています。山東省は純粋さと気楽さを持っており、幸せな味の話を伝えようと努力しています。直接面を選んでとてももっちり生動感のある麺で手打ちを提供して、ジャージャー麵とうどんは人気メニューです。チャンポンも骨のスープと海産物でまろやかながらも味わいのある人気メニューです。私の店は多くの常連客が訪れる所と噂されており、他の料理も固有の方法で料理して口に楽しさと大きな満足を与えています。当店を訪問してくださるすべての方々に正直で、真心のこもった食べ物と味の感動をお約束いたします。ありがとうございます。団体予約は可能であり、運営時間は毎日11:00~21:00で、毎週月曜日は、定期休業です。祝日当日もお休みです。メニューとしては昔の手ジャージャー麵5,000ウォン、手チャンポン7,000ウォン、炒めたご飯7,000ウォンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジャージャー麺の店舗はどこにありますか？",
            "answer": "山東省昔手打ちジャージャー麺はソウル特別市恩平区ウンアムロ331-16に位置しています。"
        },
        {
            "question": "山東省はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "山東省は純粋さと気楽さを持っており、幸せな味の話を伝えようと努力しています。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麵とうどんは人気メニューですか？",
            "answer": "はい、ジャージャー麵とうどんは人気メニューです。"
        },
        {
            "question": "チャンポンはどのような味付けですか？",
            "answer": "チャンポンは骨のスープと海産物でまろやかながらも味わいのある人気メニューです。"
        },
        {
            "question": "常連客が多く訪れるお店ですか？",
            "answer": "はい、私の店は多くの常連客が訪れる所と噂されています。"
        },
        {
            "question": "他の料理もありますか？",
            "answer": "はい、他の料理も固有の方法で料理して口に楽しさと大きな満足を与えています。"
        },
        {
            "question": "団体予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、団体予約は可能です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "運営時間は毎日11:00~21:00です。毎週月曜日は定休日で、祝日当日もお休みです。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューとしては昔の手ジャージャー麵5,000ウォン、手チャンポン7,000ウォン、炒めたご飯7,000ウォンがあります。"
        },
        {
            "question": "当店を訪れると、どんな体験をすることができますか？",
            "answer": "当店を訪問してくださるすべての方々に正直で、真心のこもった食べ物と味の感動をお約束いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 400
    }
}